有冇人見工前同見工時好緊張？

見工前就肚痾...講野成日口吃

點攪好？

同自己講份工唔會請我
見到個HR/入到公司門口：第一時間大叫一句"屌你老母大家好"壯吓膽
如果隻抽，同個HR講"我條JJ有30CM"
如果group in，記得最後一個入房，再同班人講"老細話你地可以走喇"
問你要幾多人工，同佢講"多過你"
問你幾時可以翻工，同佢講"我係唔會翻工"

我覺得FG先會有呢個問題
果時30幾度著哂老西去見份12k既工

其實做耐左野、少見工就會發生